聽日m記全日早餐送雪糕！

聽日m記全日早餐送雪糕！
只要dl myvoice app就會送新地！
到時雪糕加熱香餅
我敢講係 毫無破綻

不了

早餐送雪糕？頂唔順，肚痾返個朱古力味出黎

你班死港女食熱香餅加雪糕
收你$108
麥當勞好波

M記連咖啡都有事 仲雪糕

呢個真